唔係講笑，識呢招，保證可以成功抄牌

係香港，出街抄人牌，被拒絕就基本既。嚴重啲仲會俾人放上網公審，真係諗起都辛酸

廢話就唔多講，直接入主題樂園：

You:
Target:

：你好，我想認識你。
：唔好意思啊，我……
：喺你做決定之前，可以幫我做一件事？
：係？
：因為我識朋友之前，都會想見到對方既面貌先，咁樣就可以記住

未打完啊！！！

收返埋la 好撚柒啊柒頭 街市啊姐都cow唔到

你做乜9

好尷尬

唔講咁多，即刻抄牌！

就算你出唔哂，睇左少少都已經覺得好老尷

✅✅✅正確抄牌方法：係街邊泊低部車，靜待30-60分鐘，100%成功✅✅✅

拉

跟樓主做 得咗

跟樓主做 我都得咗

跟樓主做 仔都抄到 利申巴

樓主應該係鬼王首席大弟子

睇完
呆咗10秒
再仔細睇多次
完全唔知噏乜9

係心諗做乜鳩

大陸妹應該得